［澳洲即日來港遊行］見證完墨爾本支那踩場之後，而家即日來回返香港參加818

屋企人係澳洲讀書，今日突然返左黎，嚇x死我，原來係琴日決定同frd係墨爾本返香港快閃818遊行，今晚就飛返墨爾本。

見證著外國支那如何踩場，今日自己主場點都唔可以輸。今晚就飛走，佢話會早d去機場check in先，唔介意大家今晚去送佢機，今晚12點幾先飛。

係外國既手足都即日飛返黎，住係香港既你唔係連搭地鐵去遊行都唔願意掛！

等陣維園見！

佩服 加油啦

香港幾多有錢人

818

佩服犀利

維園見

仲要支持國泰

佩服，記得唱多啲澳元返澳洲